★又話貿易戰，點解香港連少少倒閉潮都未出現？

想睇全民失業

而家失業率史上最低

可以咬老綜,驚條毛啊

香港勝在有老綜

本港最新失業率是2.9%，與前月相同；就業不足率亦維持1%不變；失業人數增加約5200人，增至11.2萬人。總就業人數有387萬人；總勞動人口就有398.4萬人，增加約5100人。

勞工及福利局長羅致光表示，大部分主要服務行業的失業情況，均較一年前顯著改善，當中受惠於環球經濟環境向好及訪港旅遊業持續復蘇，貿易及旅遊相關行業有較明顯的好轉。鑑於經濟情況大致良好，短期內勞工市場狀況預料會維持偏緊。

本港最新失業率是2.9%，與前月相同；就業不足率亦維持1%不變；失業人數增加約5200人，增至11.2萬人。總就業人數有387萬人；總勞動人口就有398.4萬人，增加約5100人。

勞工及福利局長羅致光表示，大部分主要服務行業的失業情況，均較一年前顯著改善，當中受惠於環球經濟環境向好及訪港旅遊業持續復蘇，貿易及旅遊相關行業有較明顯的好轉。鑑於經濟情況大致良好，短期內勞工市場狀況預料會維持偏緊。

why good?

HK is not chi na is true?

貿易及旅遊相關行業有較明顯的好轉
貿易及旅遊相關行業有較明顯的好轉

香港出口游B圖

J死鬼佬

老貓你真係好變態

禁晒d ai高科技=更依賴勞動密集=更多奴工

今年r&d既野停晒, 下半年開始炒人

急咩呢？

想睇大量銀主盤湧現